讀過兩大後門學府，你問我答

祝大家聽日夠分直入大學唔洗做asshole仔

乞衣巨人？

借位

今晚一齊打721國際戰線！

幾錢人工

Double asso?

雙雙雙...雙副學士學位

太空及赤磚雙副學位課程

0.5+0.5=1